返六日賤畜打氣區

社會上係要有你呢啲咁嘅人先會顯得其他人生活質素高

食緊早餐😅

樓主返7日

樓主返5日半就咪笑6日手足

屌你老木
個個星期六都開post笑鳩我地🖕🏻

樓上傻仔👆🏽

好嬲，但唔夠樓主打

我屌你老味！

屌得好

好嬲好嬲？

手足

返六日唔撚易 定返六日賤過狗

講得好！

六日師

喂喂喂，咁講野

佢有病